富途新開戶優惠

入完2皮入去攞翻出黎得唔得？

點解唔問佢地CS?

可以 基本第二日就到帳

冇問題 我都係入完 令了1股700便提番出來

same

巴打開户麻唔麻煩

我岩岩都整左用匯豐我覺得幾方便

果部SWITCH留都留俾佢地自己人啦
利申: 你懂的

新手想開戶想問手續費高唔高？

有無最低存款？

唔夠一通平，但平過銀行好多就一定

用落你就知，個app係方便 多資訊

冇 我諗住等佢開左戶口就拎返1$走入左2$拎佢優惠

用一通一陣要走貨果陣死SER唔好喊

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

你用ebanking入兩萬？HSBC入要幾多手續費？

唔係要入 2萬咩？
另外我想問個 平台使用費係咩黎

0

你當佢佣金,買入賣出每次計

拎到咩？

想搭單問啲股息係入番落富途個股票戶口定直接入落銀行戶口？

股災近了

有咩新開戶優惠

前日岩開左，送左一股1299

呢過之前都有 入兩萬送多股700添

牛牛美股係咪無免佣？

支牛等支爆

入落我個戶口

用華盛啦

支牛 不了

有冇refer link?
想開

要唔要出黎簽野？

好用?

同問

2月仲有咩？ 見佢個優惠時間係到1月31號完

個轉數快最多$5000
點轉2皮入去

唔係最少入一萬蚊咩
可以入完開咗戶口 之後即攞返啲錢出黎？

恒生轉數快限左$5000一日點搞好

可以e-banking就咁pp支付平台轉 不過要本身有保安編碼/有提高到轉帳限額 跟住cap低轉帳成功ref圖

去返牛牛個網入金申請

開左了
點拎qq1股？

洗唔洗出黎簽野開

全程用App

送完1股QQ都變唔到現金㗎啦

唔係可以賣咩？

每手交易

你開黎買美股🤔🤔？
我依家研究緊 散戶 去邊間開好

無碎股賣？

8 securities 免佣免平台費

thx 上網了解先

碎股都可以賣

開戶連職業都要填?

填其他

佢要4日先入帳
Qq都有$400幾好

地址同生日都要填?
但比得身份證同住址證明都預左佢知

究竟華盛好 D 定富途好 D，想要個串流報價，又想 trade 美股，又唔想見面簽野

是撚但啦
你開股票戶口，要經sfc管
點會唔洗填
同你開銀行帳戶一樣咁嚴謹

8 securities 好啲
美股其實使唔使睇串流
唔似港股咁睇到邊間行幾多盤
想請教吓串流可以幫手睇啲咩?

我看串流係for 港股

但又想學下投資美股咁

咁華盛
華盛擺5萬

牛牛好似冇咗擺10萬呢嗰優惠

巴打做華盛？

Usmart
富途牛牛
華盛
定
8securities

Usmart 中資 p2p
富途 中資 騰訊
華盛 中資 新浪

8 securities 本土 日本野村

8 securitie for sure

鬼佬we trust

咁佢點賺錢?

收皮啦支途

巴打都有性趣?
您留TG/我留都得

佢有B2B嗰邊賺錢

我想知擺5萬果個串流去到幾時
上網見到好似做到今年4月

送中

邊度見到?
google, 連登搵過都唔見有

我覺得富途介面好用d,
華仔又貴小小

二個都有得係屋企交晒資料就得
迎新開左戶， 入左錢就會有
之後可以退俾d 錢出黎

美股真心好玩過港股
港股真係痴撚線

大陸野不了

點好玩法？

要set幾錢先賣到個一股qq同aia?
有冇現價賣？

講一講即刻兩隻都成左
迎新派4舊幾都幾好

睇你點玩， 合理長遠投資d, 唔會亂升亂跌
你睇香港個市 就feel 到佢唔合理啦

美服 好多大股， 妹下妹下 慢慢升， 得閒入下好過月供2800

係咪要擺左兩萬先會免佣，可唔可以抽返啲錢出黎

有無得跟你找食

兩萬係頭一個月串流免費，第二個月開始要五萬

我係想問一世免佣呢個only

應該唔關有幾錢 asset...你網上開户便有，
有錯留番俾 華盛 sales 更正

你想開我可 refer 你
tg 傾

我開左架喇，係想問下兩萬擺幾日就抽返走，會唔會冇左一世免佣

你有無玩美股，係咪同富途一樣咁好用

唔想放一皮落去開戶口，有無方法搞搞佢？
留tg？

用富途不如usmart
反正都係中資
但usmart仲平

放左就可以， 退番d 錢入銀行

用中資不如用8 securities
既喺本土又有鬼佬仲要有埋日本背景

提現貨收息/轉倉 個成本好貴
500蚊1隻股票, 好肉痛

你有存倉費咩？ 無就keep 住 到你賣啦

想拎出黎自己收息, 個感覺爽d, 開心d

堅係支那的不了

支牛好撚垃圾 不了 等收皮啦

點垃圾法?